Win10 LOL 打字個表啲位唔同左

第二頁嘅字會去咗第一頁到
淨係lol 先會咁樣 有無巴打識解決

Google win10 lol打字

Google 過，全部都係講無表出
無我講個問題

用倉頡輸入法無影響

之前試過無表出既話係轉xp相容性

我都係咁

返去試下 唔該